幫推 暴大要人

［前線資訊］
泳鏡 玻璃樽 毛巾
豬嘴 有濾棉無嘴
Ice pad 海量first aid物質
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

如果知道有人在附近可以通報下

現時暫時車未必入到黎，可由大學站/崇基門行路入，或者聯絡CUSU接收物資，本頻admin暫時無人力接收🙇🏽‍♀️🙇🏽

push

同學仔小心

有無手足想日日早起和你返工和你塞和你lift

點解覺得可以守到？

反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping

推

Pish

幫推

推上去

暴大要人！

小心

暴大手足唔是condom

大家幫手call下人

推上d！

好缺人 彈盡糧絕